# README

## 废测

有时MM即使喜欢你，也会给你负面的反应，并以此来测试你是否真正的是一个真正对自己有确定感的男人。

----

女：我很累。

负面情绪。

- 1.嬉皮笑脸。负面情绪下，你不关心我，还跟我嬉皮笑脸。
- 2.怎么了。有30%机率回你。属于刨根问底，勾起女生不想回忆的情绪，她没心情聊。
- 3.好好休息。是好意，但是会谢绝。
- 4.我也很累。共情。互传负面情绪，无法解决她的问题。
- 5.我之前也xxx，但xxx。即共鸣，接纳她此时的情绪，有正能量，提出解决办法。

----

- 女：都行、都有、都累。
- 女：你是不是想睡我。
- 答：对，我是想睡你，但我更想睡你一辈子。
- 女：你是不是套路我。
- 答：哪有，我要是套路你，你还不早就是我的人了。

女人都是结果导向的逆向合理化思维。
ASD

## 心态

- 男人要做好男人该做的事。然后开心下去。
- 想得到一个女生，就必须冒着失去她以及被拒绝的风险。
- 但这恰恰就是女人眼中的男人味。
- 说话要慢、稳，有谈资。

## 聊天

引导：话说三分留七分。讲故事讲到一半。

撩妹的一个技巧：曲解或反常识的玩笑式质疑。

- 女：剪了个鸡蛋。
- 答：鸡蛋是要打开的么，笑着问。

最好的情话：我对你有耐心，也有信心，现在有，以后也有。

走心话术：这里好像和我想象的不太一样。讲自己的内心成长经历。

## 感悟

- 人格和心态是内力。
- 豁达轻狂是很有吸引力的。
- 喜欢是轻狂，没什么隐瞒的；豁达是我只是喜欢你，没有说一定要怎么样，仅仅是通知你而已。
- 无欲无求，easy，放松，以退为进，正能量散发，这时对方也轻松，更容易肢体升级。
- 女生犹豫，你要坚定；女生坚定，你要更坚定。
- 女生说话带吧字，表示犹豫。
- 升级关系时，没有红灯就是绿灯。
- 你要学会在取悦别人的时候，学会做你自己。

## 真心

越高价值的女生越吃真心一套。

知晓女生类型、豁达轻狂，可以达到80分，然后真心附魔，就可以达到100分。

## 推进升级

- 只聊我发现她身上值得我喜欢的地方，
- 只告诉她我为什么欣赏并且喜欢她。
- 如果MM在知道我对她的喜欢后仍然不离开，那么意味着我可以做最后一件事情。
- 那就是拉升关系。我管她是否被我吸引了，只要不讨厌我，就OK嘛！这样多么简单快捷！

## 母性

激发母性：有时候我也很累，xxxx，但是在你面前我却能够放空自己，变得傻傻的，这时候。

## 短期快速吸引

如果要短期快速吸引，要扔掉一切客套话，直接走心。

合理化理由的作用：帮女生扫清障碍。
